LIHKG 係咪最成功嘅高登大遷徙

暫時係。但睇耐啲先啦。人流最重要

其實邊度睇likhg 嘅上線人數
我見有d post 有講

燈

未係 將會係

冇得睇

其實果陣Google Plus 出，大把人話唔玩facebook 添啦！

不過我對LIHKG 有信心